\begin{titlepage}
  \newgeometry{textwidth=16cm,lmargin=25mm,tmargin=10mm,bmargin=15mm,headsep=0mm,footskip=0mm}
  \setlength{\parindent}{0cm}

  %https://downloadhelvetica.com/helveticaneue-font-download-free/
  \setmainfont{Arial}
  % \setmainfont{Helvetica}

  \begin{minipage}{4cm}
    \includegraphics[width=\linewidth]{ressources/logos/pucvl.jpg} 
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}{7.5cm}
    \centering
    {\bfseries\LARGE{}UNIVERSIT\'{E} D'ORL\'{E}ANS}
  \end{minipage}
  \hfill
  \begin{minipage}{4cm}
    \includegraphics[width=\linewidth]{ressources/logos/univ.png} 
  \end{minipage}
  
  \vfill%\vspace{0.8cm}
  
  \begin{minipage}{\textwidth}
    \centering
    \LARGE\textit{\bfseries \'{E}COLE DOCTORALE MATH\'{E}MATIQUES, INFORMATIQUE, PHYSIQUE TH\'{E}ORIQUE ET ING\'{E}NIERIE DES SYST\`{E}MES}\\
    \vspace{0.2cm}
    LABORATOIRE : LIFO
  \end{minipage}
  
  \vspace{0.8cm}
  
  \begin{minipage}{\textwidth}
    \centering\LARGE
    {\bfseries TH\`{E}SE} {\normalsize présentée par : }\\
    \vspace{0.5cm}
    \LARGE{\bfseries Gaëtan \textsc{Caillaut}}\\
    \vspace{0.5cm}
    soutenue le : {\bfseries 5 décembre 2019}
  \end{minipage}
  
  \vspace{0.5cm}
  
  \begin{minipage}{\textwidth}
    \centering\large
    pour obtenir le grade de : \textbf{Docteur de l'Université d'Orléans \\ \vspace{0.2cm}}
    Discipline : {\bfseries Informatique}
  \end{minipage}
  
  %\vfill
  \vspace{1cm}
  
  \fbox{%
    \begin{minipage}{\textwidth}
      \vspace{0.2cm}
      \centering\LARGE
      {\bfseries Apprentissage d'espaces prétopologiques pour l'extraction de connaissances structurées}\\
      %\vspace{0.3cm}
      %\SousTitreThese
      \vspace{0.2cm}
    \end{minipage}
  }
  
  \vfill%\vspace{0.5cm}
  \normalsize
  \textsc{\textbf{TH\`{E}SE dirigée par : }}\vspace*{2mm}\\ 
  \begin{tabular}{p{5cm} p{0.5cm} l}
    {\bfseries Guillaume \textsc{Cleuziou}}
    & \hfill & Maître de conférences HDR, Université d'Orléans\\
  \end{tabular}
  
  \vspace{0.3cm}

  \normalsize

  \vspace{0.3cm}

  \normalsize
  {\bfseries RAPPORTEURS :}\vspace*{2mm}\\
  \begin{tabular}{p{5cm} p{0.5cm} l}
    {\bfseries Christine \textsc{Largeron}} &  & Professeur, Université de Saint-\'{E}tienne \\
    {\bfseries Emmanuel \textsc{Viennet}} &  & Professeur, Université Paris 13 \\
  \end{tabular}

  %\hrulefill
  
  \vspace{0.3cm}
  \noindent\rule{\textwidth}{0.8pt}
  \vspace{0.1cm}

  \normalsize
  \textsc{\textbf{JURY : }}\vspace*{2mm}\\
  \begin{tabular}{p{5cm} p{0.5cm} l}
    {\bfseries Christel \textsc{Vrain}} &  & Professeur, Université d'Orléans \\
    {\bfseries Nicolas \textsc{Dugué}} &  & Maître de conférences, Université du Maine \\
    {\bfseries Nicolas \textsc{Labroche}} &  & Maître de conférences HDR, Université de Tours
  \end{tabular}

  \vfill
\end{titlepage}